［有車廂圖但未fc］荃灣綫列車於荔景站出軌

Now: 荃灣綫全停

荔景邊個位？

一定係黑衫既錯

係咪想屈示威者

？

渣架。

應該係入錯線

劇本定真出軌

藍屍：又係佔中造成

地底段定地面段？

又出？

出唔出都係停..冇分別